{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038630",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71315&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포더혜윰stay"
    },
    "text": "済州中心街の中門に位置する漢拏山が見える済州感性ペンションはペンションの基本情報であり、入室時間は6:00、退室時間は22:00以降であり、駐車可能であり、客室は禁煙です。 それぞれの客室にはテーブルとブルートゥースが可能な音響機械が設置されており、アメニティはビヨンドのシャンプー、コンディショナー、ボディウォッシュを使用しています。 ペンションの確認事項およびその他の事項では、最大人数を超過した場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。 また、ペットは立ち入り禁止であり、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 予約した客室のイメージは実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損の責任は利用者にあり、火災の危険物質である火薬や爆竹は客室内では使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの基本情報は何ですか？",
            "answer": "ペンションの基本情報は、済州中心街の中門に位置する漢拏山が見える済州感性ペンションです。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は6:00、退室時間は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "駐車可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室にどのような設備がありますか？",
            "answer": "それぞれの客室にはテーブルとブルートゥースが可能な音響機械が設置されています。"
        },
        {
            "question": "どのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "ビヨンドのシャンプー、コンディショナー、ボディウォッシュが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの確認事項およびその他の事項はありますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。また、ペットは立ち入り禁止であり、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "予約した客室のイメージは実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、予約した客室のイメージは実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損の責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、火災の危険物質である火薬や爆竹は客室内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金が変動する客室がありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 498
    }
}